屋企人啲臭脾氣可以無厘頭到點？

拋磚引玉
住緊Hall，返到屋企見到啲碗起碼七日冇洗，瞓醒一覺都係咁，返Hall前洗晒佢，出門之後畀家姐打嚟質問，要我道歉，威脅我要將我房入面啲嘢扔晒落街

掉撚左你家姐落街啦

奸左佢

挑！爆完格有錢咯，你咪走去叫雞囉！做人有d原則得唔得

抵你冇女

仆街=奸
呢個就係我嘅原則

點解唔比洗碗？